手機4G無限上網 求一人身兼多公司sales

真無限上網
唐樓村屋 用插卡式router
求一人身兼多公司sales
謝謝